出生係廣東，長居香港，你問我答

新移民

你屋企附近超級市場蘋果賣幾錢個？

用咩簽證長居香港？

試問巴打拎咩護照

老豆70年代香港打滾，呀媽係大陸黎唔切香港生
5歲落左香港

幾歲巴打？

23

右

一句講晒，撐唔撐香港人？

覺得痕可以R

身份證號碼V字頭？

死支那狗

Bno

祝你快D爭取到BNO平權

R

怕唔怕比人知道你係大陸出世？
例如同學或同事。
講開有關BNO或者邊間醫生出世，你會唔會感到尷尬？

醫院

無需平權，we are hongkong

問到身世咪講，無咩事唔會特別講
BNO方面，我身邊香港出世，大陸出世既朋友都係拎緊特衰，唯一一個有BC既讀書朋友知道都無取笑我

點睇依家既新移民？

大叫一句天滅中共先

撐香港人就要滅中共？？？
乜鳩邏輯？

有D廣東話都講唔正既人會覺得唔入流。

如果係細細個就過黎，無得怪佢地，因為會覺得佢地都控制唔到亦改變唔到。
有得揀我都想係外國出世，我都想做鬼佬

廣東邊度？
其實我愛中國，係唔愛黨。
我問過身邊既中國人都係咁講

見到依啲POST 連登仔乜柒都未睇就負皮先
連登

係咁架啦 無獨立思考真係唔好上連登 害死自己

惠州，因為計埋真係十幾年無返過去，對佢記憶近乎零，純粹維基下個城市。

老豆老母有無向你灌輸愛國思想？

有冇覺得自己係幸福既一群落到黎香港？唔洗住係一個政治封閉既城市。

老豆唔鐘意中國先黎香港，佢係帶頭唔返大陸
放長假情願係屋煮野食睇馬
搞到同大陸親戚關係好疏離，香港既親戚反而拜下年

咁你覺得中國人同香港人身份有無排斥？
早前中大呂大樂係調查入面問過呢個問題
好奇你點諗

會，不過有時會輕輕怪一怪上一背或者上上一背唔早D走佬落黎香港，唔係可以名正言順出生港屬香港

不過都係個句，細個乜都控制唔到改變唔到
有得揀我都想做鬼仔

大把口講本土既連登仔都未必香港出世啦
佢老豆老母都可能係大陸落黎
所以只有早黎香港同遲黎香港既分別
愛香港 以香港為榮就得啦

願意交個朋友嗎？

廿鳩幾年前 有乜所謂

你呢啲咪唔識尊重人囉，將個地方同個黨嗱埋一齊講。無獨立思考咪上連登啦，害死你啊。

我死了

有少少，始終文化政治大不同，感覺係兩個唔同國家既人生活緊，但人口結構始終始源中國，情況同新加坡好似，雖然會稱係新加坡人，但人口來源都係中國、馬來西亞人等等。
不過係外國一般人問where are you from, 我都係講香港，唔係講China。

唔係話啲咩教訓，但係正常果班你咪由鳩佢地囉。

英屬香港先岩

唔識，聽香港歌大

講真，你無乜移民味
思維都好「香港」

你只係識一句
你有獨立思考？？？

支那仔

我唔會講我有，但我唔係羊群效應。

廣東人做雞有幾多種方法？

BNO定BC

其實我真心唔識大陸咩省咩地區
除時比土生土長既香港人去得仲少大陸

Btw 就咁Google 睇圖好靚

請問係咪上楊村？

好鍾意睇連登仔表現出既成熟

唔知
淨係記得有個地方叫西湖，係附近，要問返屋企人先知

仆街，大陸唔熟大陸，出生又唔係香港，身份咁尷尬，何去何從

一句講晒：梁天倚係內地出生，但係咪香港人

呢個post d負皮多到 連登仔

巴打你地湖南人係咪唔衰得

講梗樓主你問我答個post 負皮多到

會唔會同其他新移民灌輸要學習同融入香港
唔好成日帶住自己起中國生活嗰種態度
基本學下廣東話之類

其實自己有答案 不過純粹問下連登
同時變得好務實，直接睇護照歸類

出生在湖南 ，在香港長大

廣東話對我黎講唔洗學 定巴打覺得廣東話出處係香港？

大陸生活態度係點我都唔知，同你一樣從電視網上上睇到既，不過我諗自己無乜大陸態度

點睇香港人同中國人兩個身份

覺得香港制度同市民質素好過大陸，但
文化上都係中華文化

其他新移民喎
我並唔係問緊閣下

樓主都 戇撚鳩
五歲落咗嚟你想我問你係大陸返乜幼稚園呀？

滾啦支那狗

支唔支持廣東獨立?

睇過統計圖話BNO既係香港有十幾萬人有
恭喜你係其中一個 Nationality 係GBR
你係英國人

你想唔想要？

咁又唔入侵既 反而97後 果每日150個就真係入侵喇
講本土 新界班原居民仲惡撚晒
見證過過香港風光果時 好多對中共都冇乜好感

利申 香港出世 老豆老母都係香港出世

同BC仔去緊澳洲working holiday 中

我都想上一背/上上一背早落香港札根
都係個句
控制唔到改變唔到
唔通屌鳩老豆，當年點撚解唔叫老母落香港生？

有固然好，無都無得強求
得返技術移民 投資移民囉
但有得揀就未必英國啦，不過移民慾望唔高

BNO

睇過統計圖話BNO既係香港有十幾萬人有
恭喜你係其中一個 Nationality 係GBR
做英國人既感覺如何？

無所謂，反正獨到一個，新疆，西藏乜乜77都跟住獨架啦

成日諗如果單係上海獨立，會係亞洲好勁既國家

冇乜點，只係唔使做中國人特別開心

幾十年前啲親戚移民嚟香港係叫「移民出國」因為對佢哋來講香港係第二個國家

嗰時啲移民落到來香港都係學廣東話，生活文化學咗啲廣東人習俗

依家嗰啲新移民真係唔要面，鵲巢鳩佔

樓主係咪張敬軒

見怪不怪

係認同香港價值就得 民主自由 反共係基本 再者反中 甚至支持獨立

睇見好多港奸賣港賊 係香港出世咁又點 你要呢班港奸 定要班認同我地價值既外地人?

其實有乜好問 大把人都係大陸出世落黎香港架啦
利申：大陸出世 2歲未夠就黎香港

唔係

老豆70年代香港打滾，身份證係C，呀媽大陸黎唔到香港生，90年代申請我落黎，我唔知自己係要住夠7年定唔洗就有HK ID，因為我無印象要住7年先有id card

因為想睇下連登反應